點解而家咁少聽an俠講刷rom

明明以前好多an俠 討論點root機
刷咩rom好 咩rom穩定

銀行app玩鳩你

以前銀行app冇咁普及
依家基本上你一root 都898

依家都冇人講Jailbreak啦，同一道理

呢個真
同埋啲機嘅功能已經好完善

買成皮部電話返嚟ROOT/ jailbreak?

刷機有幾難
lineage已經有晒教學step by step
況且一定要用銀行apps咩
網上銀行都得架姐

magisk hide照用

iPhone功能都已經完善到好少人jailbreak
an機咁多customization仲搞嚟做乜

因為用緊iphone

已經冇需要

而家android oreo 已經乜柒都有
android kitkat 之前係乜柒都冇 所以custom rom 先有優勢
舉個例
permission setting

safetynet

以前一買新機即root！
宜家真係唔洗root
想完美block哂廣告,dl app搞掂
想youtube 背景播放, 又有app搞掂
想root版慳電app, 宜家又已經大電
想hide左個navigation bar / 玩其他手勢
宜家禁兩野搞掂
仲有宜家galaxy labs 同 good lock 都已經夠哂玩
真係好撚正

一來銀行
二來android改善咗

以前都話買部大陸機刷嚟玩
而家送都唔敢用

以前刷過rom, Nexus 5 cm10, 結果部電話d電好似倒水咁, 仲要好多野話我root 過機唔俾用，雖然刷左有d功能係幾得意，但相比之下真係唔抵整....
到而家都仲好懷念fake gps同㩒實返回強制關app

邊個app可完美block廣告？

xposed會玩嘅野 而家built in有曬或者是但單隻app就做到
greenify
改power/ volume panel
YouTube background play
改nav bar notification bar/ panel
overclock

而家root係整比啲化石機s2玩

差唔多8,9年冇刷過rom, 以前刷都係因為嗰時通知欄連啲快速開關都冇,
想開關wifi/自動旋轉都要入Settings, 同埋嗰時android 2.2仲未有得screenshot, 嗰時刷完係咁screenshot 好鬼爽
依家最多都係root 完裝個xposed edge嚟用
依個app真係神App, 令我可以犠牲銀行app 同 google pay

依家為左快d試新android version先刷rom

講銀行嗰班係咩事，呢幾年有玩root一定知magisk hide，識搞嘅gpay入個command都用到

答翻樓主依加root係為咗刷kernel，因為原生rom已經夠完善，有啲廠連超頻都係內置(ROG)，普通用家係唔使搞咁多

利：一買即root

magiskhide唔係萬能 試下用唔用到渣打
利申 有root

xposed minminguard都可以擋好多廣告

題外想問，YouTube 背景播放既apps ，數據係咪都係同播片一樣咁多？

唔root都得？

四五年前root 機刷咗個rom 救返一部陳年舊tab，本身疾到pk，刷完正常用到

唔得

係

依家d既硬件軟件效能改善左，個系統接近原生android所以唔多刷
仲有xposed好撚食電

好懷念
刷到變磚救得返又係一大滿足感

用fake gps 同frd 玩monster strike

而家Android啲os開發得已經好完善

自從有ADB出現. 算~ 講你都唔知 晒鳩氣

反而少左人講jb 就真🤔

但明明ios 仲係好唔完善

支那機user先要刷rom
用開pixel 唔駛刷

我次次Root就算開Magisk hide都係用唔到恆生App

恆生用到 渣打就真係唔得

宜家flash ROM有咩好處？？
除咗舊機冇update，想自己update Android
用緊pixel experience plus

人大左唔想搞咁撚多野

點解唔用magisk hide，根本一d事冇

補充多個極端例子
Android 2.x 連screenshot 都要root 先有

琴晚頂唔順用左幾個月"新加波有簡體中文ad 4.4.2 新板本rom for Samsung Galaxy Grand2 LTE手機用",睇youtube教學洗機再刷香港old板down gate ad 4.3繁體中文rom,好正

刷都要時間 用iphone好過

背景播放通常set為144P, 可以慳返啲Data

用iphone都要JB 唔係唔用

好多人買來打出打入者 刷來做咩

Vanced好似唔係 比人限緊128K load片會好辛苦 但係背景播聲係順

我仲記得an俠以前其中一樣最自豪就係刷rom

依家既機夠力推緊係無人刷啦